好驚d 罷工會搞到中環返唔到工

雖然你班友仔話要6.12罷工，但我諗都唔會有好多人響應咖啦。不過對於一個係中環返工，熱愛工作既我黎講，唔知你地會唔會有大量人群堵塞中環主要幾棟commercial building 呢

唔好搞到我地班中環精英返唔到工，影響香港經濟命脈呀

班支那人可能會暗中支持

罷工咪迫你laptop + VPN home office
或者去contingency office繼續返工

香港人冇返原本office已經當自己罷咗工